一人一句 溝女用嘅 對白

我留名 學野

Hi

幾錢

我有樓

How much one q

屌你老母

nice to meet you

Ah..

我猜你叫麗蓉

你生得好似我死鬼老母

我送比你呀

你個野壞左ar

我想入妳個系

HOW MUCH?

靚女，一個人？

今晚扑野夜唔夜

聽日一齊買六合彩

你喜歡孔子嗎?

我岩岩搵到我女朋友了

小姐你跌咗隻usb